冇女真係自己囉黎

真

衰啲咩?

衰恐懼

你確定？

某程度上自己肯主動就會有女
利申 冇樣 冇錢 160

呢個真
樣衰窮可以搵智障肥妹做自己條女
只不過自己唔肯放低尊嚴

冇人會在意身高

你講下好喇, 我試過溝個矮我2mm 既女仔, 佢最後話, 你所有野都好好, 可惜你真係太矮, 唔岩我 <--- 佢後來俾條高佢一個頭既仔溝左

不過唔洗灰心, 香港145~155 既女仔都唔少, 不過自己選擇少d 咁囉

145-155小學生？

AKB48 82條女裡面, 有26個唔夠155高....

講近d, 港台計, 宇宙漿155, 糖妹152, 梁靜茹155, 細S 150, 鄺潔楹148

點會小學生, 平時行街見到大把女出街目測160, 然後望下對腳, 仆你個街對鞋個掙起碼三四吋高...

我得171
我見啲女同我差唔多